我今日生日😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔😔

又要一個人遍

慘

無人理你啊毒撚

柒頭

Happy birthday

生日快樂

時間仲早 一間大把人同你講生日快樂

屌你老母無人想知

生日快樂

多謝你😔

多謝你😔😭

感謝

年年只有屋企人慶祝

有無人知道有人同你開party 嘅感覺

可以分享一下？

生日快樂 不過唔靚仔減肥都一樣

多謝你 我已經減了一個月 我會堅持

你咁文塞既 都話唔靚仔減肥都係唔靚仔

我相信我會靚仔 你就

男人老狗唔準喊

講笑

多

Happy Birthday

謝謝

Thank you

我本身就

屌你條粉腸仲流馬尿 係咪黎玩野

我已經節食減肥 真係好辛苦

生日係咪都要打擾伯母先唔喊

生日快樂
世上有一個人一定會一生一世珍惜你愛護你
果個人就係你自己
不妨對自己好d

Hb

我每日已經跑 1hr 步 speed - 5kph

咪臭係

唔好 我好愛媽咪 已經一年只現 一個月

見

多謝

巴打生日快樂

感謝巴打 我會

Happy Big B-Day!

人左外國 好掛住屋企人 朋友

Cheers bro

:~

我係絲打呀見你生日就唔開你波

多謝小妹妹

多謝你

生日快樂囉

睇完 a dogs purpose 減左三次

HBD

Just kidding.. 生日快樂

感謝你

冇人想知😂

Sorry

推夠未😂

Ok sorry

關我地撚事咩，唔想知呀

生日快樂

生日 不了

On9 post 上熱門

生日快樂btw

我其實都係想乞句生日快樂 sorry

8成reply都係on9樓主自己刷🤣🤣

Sorry 對唔住

祝你有今日

世界和平

我生日食杯面炸

搵ptgf慶祝

生日快樂巴打，祝你減肥成功

咁都上熱門？
between，祝你生日快樂

生日大撚哂呀？

祝你年年有今日

生日快樂😀

開心啲啦anson

生日快樂 靚仔
約朋友出去食個飯啦
唔好自己一個人發白日夢啦
倒數緊啦

一陣咪食咁多好野，減肥啦死肥仔

生日大快樂
搵fd 出去食餐飯都好啦

生日快樂啊~~~~祝你早日出pool

生日快樂呀

我知道傷心不能改變什麼⋯⋯

痴撚線咁撚早乞生日快樂，抵無人理你

生日快樂

有錢就得啦

生日快樂

利申:俾fd遺忘生日，知都唔講生日快樂

我都係今日生日 自己過 不過我鍾意咁
無屋企人 同朋友過反而會唔自在
生日快樂

生日快樂新二
好毒立

生日快樂 有咩生日願望呀

一大班朋友同你過生日 但係party time果陣 你就係被ignore果個 你嘅生日 只不過係你果班fd子開p嘅籍口

環境迫使 謝謝你

得啦，無人想知

年年有今日